劇集播放量將破10億 馬浚偉搵定裸照找數

藝人胡定欣及馬浚偉到香港仔出席熱播劇《宮心計2深宮計》「齊心展愛心」活動，與一眾長者同樂。活動上更公布劇集於內地國粵語的播放量已達9.3億，正向10億邁進，首周「七天跨平台總收視」獲得27.8點，是2018年首周收視冠軍。

有信心破10億
定欣與馬浚偉接受訪問，二人笑言有信心明天便突破10億，馬浚偉更說：「今、明兩晚劇情都幾慘痛，好虐心，內地朋友睇先兩集，都話劇情好慘。加上呢兩日天氣唔好，大家留喺屋企睇電視唔好出街喇！」馬浚偉又表示已分別準備好半裸照與全裸照，準備兌現10億承諾，問到想晒全裸還是半裸照？他笑說：「我想晒全裸多啲，不過張相好似未夠1歲，用鴨仔遮住咗重要部位！」定欣聞言亦表示考慮翻番舊照為20億做準備，提到或可拍張近照，馬浚偉笑言或會引起瘋傳！

讚定欣歌舞出色
定欣及馬浚偉除了聯手宣傳劇集外，亦正為舞台劇密密做準備，馬浚偉指定欣歌舞表現好出色，自誇有眼光搵到好拍檔。他表示日前才聽過定欣唱崑曲，覺得對方有水準可以唱現場，定欣則笑言：「我都希望現場唱嘅，大家有期望就唔想令人失望，我對自己都有信心，不過我唱畀佢聽時都冇乜反應，可能佢要求低，我對自己要求就好高。」

將去送別好友
提到馬浚偉的好友，有「香江才女」之稱的林燕妮辭世，並已定於6月26日舉行喪禮，正忙為舞台劇準備的他表示會到場送別好友：「我哋都係基督徒，對死亡有另一套睇法，大家終會喺天家相會，所以唔會太傷感。佢離開之前我哋有見過面，大家傾咗成個鐘，佢當時依然紅粉緋緋，我96年識佢，大家相識超過廿年，我一直叫佢『貴族』，佢就叫我浚偉。」

馬仔好可愛

食屎啦條馬撚正一死狗公 想屌人咪出聲囉

睇你條馬撚？

馬仔裸照

連登男神

做乜9佢 以為好多人想睇？？

確實係好多人睇

點計十億？

之前又話內地禁播

中年版昆狗

都係咁靚仔

想飛